【直播雙人逃獄】PS4《A Way Out》情願中子彈 唔再執番梘！

按此進入Twitch直播：

深夜 01:00 正式開台！

《A Way Out》是限定雙人合作的冒險遊戲，玩家可以各自扮演兩名囚犯之一，展開大膽的越獄行動。

本作跳脫以往遊戲的框架，將從一開始的刺激逃獄行動，迅速演變為充滿變數和革命情感的冒險。

玩家可以操控兩名主角–里歐 (Leo) 和文森 (Vincent)，為了越獄重獲自由而迫不得已攜手合作。

我係Sandy，沙填入臀門

今晚會同 L仔 巴打一齊逃出生天！

歡迎各位巴打入黎邊傾邊睇！

希望大家踴躍發言！

今晚，我哋情願中子彈，唔再執番梘！

按此進入Twitch直播：

pish